{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100057",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 소설호텔"
    },
    "text": "客室数は34室で、韓国語でご案内いただけます。 小説ホテルではフォトレビュー無料券イベントを行っています。 応募方法は小説ホテルを利用した後、フォト利用レビューを残すことです。 応募期間は毎月1日から末日までで、当選者は毎月第1週のお知らせで発表されます。 当選景品としては、毎月抽選で2名様に平日無料宿泊券が贈呈されます。 春川を代表する小説ホテルを無料で利用できる機会ですので、会員の方々の多くの参加をお願いします。 春川小説ホテルは新築され最高級備品を使用し、駐車可能な広い駐車場も保有しています。 ほとんどの客室ではWi-Fiが提供され、週末と祝日には朝食が可能です。 会員には特別割引価格も提供され、ホテルのすぐ隣にあるサウナ(銭湯)を安く利用することもできます。 小説ホテルは皆様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "小説ホテルで行われるイベントは何ですか？",
            "answer": "小説ホテルではフォトレビュー無料券イベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "応募方法は何ですか？",
            "answer": "応募方法は小説ホテルを利用した後、フォト利用レビューを残すことです。"
        },
        {
            "question": "応募期間はいつですか？",
            "answer": "応募期間は毎月1日から末日までです。"
        },
        {
            "question": "当選者の発表はいつですか？",
            "answer": "当選者は毎月第1週のお知らせで発表されます。"
        },
        {
            "question": "当選景品は何ですか？",
            "answer": "当選景品としては、毎月抽選で2名様に平日無料宿泊券が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "小説ホテルの特長は何ですか？",
            "answer": "小説ホテルは新築され最高級備品を使用し、駐車可能な広い駐車場も保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されますか？",
            "answer": "ほとんどの客室ではWi-Fiが提供され、週末と祝日には朝食が可能です。"
        },
        {
            "question": "会員には何が提供されますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格も提供され、ホテルのすぐ隣にあるサウナ(銭湯)を安く利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "小説ホテルではどんな方々をお待ちしていますか？",
            "answer": "小説ホテルは皆様のご来店をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 315
    }
}